[集思廣益] Mypenisblue 中文係咩？

我的撚藍

我的陰莖藍色

source: google translate

我的筆是藍色的 正常人

i am very thanks them

切丁保命

我的藍色是陰莖